\begin{question}[section=1,subtitle={Law},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={20180201}]
	Which laws do robots obey?
\end{question}
\begin{solution}
	\begin{compactenum}
	\item Ein Roboter darf keinen Menschen verletzen oder durch Untätigkeit zu Schaden kommen lassen.
	\item Ein Roboter muss den Befehelen eines Menschen gehorchen, es sei denn, solche Befehle stehen im Widerspruch zum ersten Gesetz.
	\item Ein Roboter muss seine eigene Existenz schützen, solange dieser Schutz nicht dem Ersten oder Zweiten Gesetz widerspricht.
	\end{compactenum}
\end{solution}
